點解iPhone要係下面整實體制？

Steve Jobs 話要用盡touch mon，所以唔想整咁多實體制，咁點解唔將下面粒實體制改埋做virtual 呢？

有冇見過iPhone 7